幫我切生果既英文係咩

🤔🤔🤔🤔🤔

I go to school by bus

Cut my banana please

わたしために果物を切りましょう。

Help me cut fruit 🍎🍎🍎

咩唔係英文喎

i want to suck yo' dick

Im a dickhead

ช่วยฉันตัดผลไม้

fruit ninja

果物をきってもらいませんか咁樣得唔得？

Fruit ninja

yes

問戇鳩野只會得戇鳩replies

eat my banana

用可能形好似會好d
果物を切ってもらえませんか。